恥辱...皇馬「足籃」慘被巴塞全面壓制

最近一個賽季皇馬似乎有些衰，無論是在足球還是籃球層面，他們都被巴塞死死壓住。

西班牙《馬卡報》指出，皇馬和巴塞相遇，不管是足球比賽還是籃球比賽，都是非常特殊的。一般來說兩隊一年碰不到幾次，不過因為有時候在西班牙盃或者歐聯上抽在一起，他們碰到的次數就會明顯增多。今季，皇馬和巴塞在籃球以及足球比賽中共相遇9次，結果皇馬遭全面碾壓。

在9場國家打吡中，皇馬只贏了1場，那是在歐洲籃球聯賽的比賽中，而且是主場作戰。皇馬92比65戰勝對手，這也是皇馬今季兩大項目中對巴塞的唯一一場勝利。事實上，皇馬就連和波也只獲得了1場，那是西班牙盃作客對巴塞的比賽，雙方踢成1比1。其它7場比賽都是巴塞獲勝，這種趨勢令皇馬高層感到擔憂。

在足球層面，雙方共相遇4次。在西甲比賽中，巴塞主場5比大勝皇馬，作客也是1比0獲勝。西班牙盃比賽中，巴塞主場1比1與皇馬戰平，作客3比0大勝。

籃球層面原本皇馬更出色，能讓球迷感覺更爭氣，但現在情況對皇馬也不利了。在西班牙籃球聯賽中，巴塞主場86比69戰勝皇馬，作客82比76戰勝皇馬。在歐霸盃中，皇馬主場92比65戰勝巴塞，但作客70比77輸給巴塞。在西班牙盃中，皇馬93比94輸給巴塞。不過雙方在聯賽冠軍以及歐洲聯賽冠軍盃冠軍的爭奪中還可能再碰面。

值得一提的是，2008-09賽季，巴塞也曾在足球和籃球的聯賽中都主作客雙殺皇馬，而那個賽季巴塞足球隊還拿到了三冠王的榮譽。巧合的是，那個賽季皇馬也是在歐聯16強中就被淘汰出局，那這個賽季巴塞能再次拿到三冠王榮譽嗎

皇馬92比65戰勝對手，這也是皇馬今季兩大項目中對巴塞的唯一一場勝利

贏27球，1場頂7場啦

巴塞試過有一年咩球都拎哂冠軍添

玩具事旦啦

還我朗帝

傷左主力

得罪講句 皇馬當時留低牙朗 籃球洗慘敗？

兩隻球都係走咗隊波皇牌
籃球就luca doncic
足球就c朗
皇馬班高層真係得啖笑

全部都係罰球？

佩：猩先係我哋嘅皇牌
朗做副手賣到成億有錢起球場

在西甲比賽中，巴塞主場5比0大勝皇馬
其實皇馬差2球3分波就反勝，唔算大勝啦

who needs ronaldo/ doncic?

咁睇落皇馬應該買山齊士重振聲威喎